Dan gaan we kreeg allycumpain en wreef over de plaatsen, en was redelijk in orde opnieuw, maar kon niet handig instellen.
En dus gingen we voor de slangen, en pakte een paar dozijn kousenbanden en huisslangen, en stopte ze erin een zak, en stop het in onze kamer, en tegen die tijd was het avondmaaltijd, en een rammelend, eerlijk werk van eerlijke dag: en hongerig?
- Oh nee, ik denk het niet!
En daar waarschuwt een gezegende slang daarginds toen we teruggingen - wij niet halveerde de zak en ze werkten op de een of andere manier uit en vertrokken.
Maar dat gebeurde niet er veel toe, omdat ze nog steeds op het terrein waren.
